天花及牆身一夏天就多蟲有乜解救方法?有圖不須慎入

1年比1年多相信同發霉有關,試過威猛先生防霉泡噴上去黎抹維持唔到1日就出返幾隻

知道屍體會惹來更多蟲所以都吸塵機吸左先....吸天花真係舉部機都舉到攰#haha#好on9做法我知

同你一樣
留名先

上一層防霉乳膠漆先

more???本身巳經霉左既位照上?就咁鋪報紙買桶漆就油哂所有位嗎?

照上兩三層漆，小面積用掃，大面積用碌，買定個刮刮滴地下啲漆

原來照油仲以為要用剷剷哂面個層但就會好難睇所以唔係好明一福牆身由原先石點演變成一福牆

批灰 批到平 再上油

漂白水開水

原來有種水係油上面再用剷就起左面個層?岩上youtube睇到.一直以為一剷就好易見石屎個層仲點油得返

唔知搵人攪一間睡房所有牆身要幾錢度呢?不過啲衣櫃同床好難搬得郁應該只係油眼見到既位好似好怪咁。。。